如果林鄭選到，佢老公點稱呼？

特首老公？
特首人夫？
特首先生？

定林鄭任何場合都唔打算帶佢老公出黎

夫婿囉

林公公

返北京做人質

鄭生

第一夫婿

奶爸

林生點頂呀 有個咁嘅老婆

哈哈 好問題